根據發表在《公共科學圖書館綜合》上的2020年研究報告，由於氣候變化，未來溼地將經歷更頻繁的長期乾旱。巴西、西伯利亞和美國西部的野火有什麼共同之處？麗麗派克？2020年9月17日？Vox
然而，這一策略的最頻繁使用與種族正義抗議的動盪有關。特朗普越來越公開地假裝拜登實際上是總統|亞倫·布萊克| 2020年9月16日|華盛頓郵報|
Nespresso的ENV135B是咖啡愛好者和辛勤工作的人的理想選擇，他們一天要倒掉多個杯子，而且不想頻繁地重新裝滿咖啡罐。最佳速溶咖啡機| PopSci商務團隊| 2020年9月10日|科普
Lalo發現，通過朋友或家人進行的推薦是最常見的迴應，因此他想激勵客戶更頻繁地提供推薦。在創紀錄的銷售額之後，DTC初創公司將重點放在保留上| Anna Hensel | 2020年9月4日| Digiday
在所有情況下，通過頻繁的補漆來保持邊緣的銳度比試圖恢復鈍邊要容易得多。購買刀具前要問自己三個問題| Wes Siler | 2020年9月3日| Out Online
把它看作是個人業力的一個頻繁的買方計劃，或者是一個精神的創可貼。偷獵動物以求報應的佛教生意| Brendon Hong | 2014年12月28日|每日野獸
作為第二次世界大戰期間鋼鐵的主要來源，謝菲爾德經常成為轟炸襲擊的目標。有史以來最偉大的搖滾歌手是喬·科克（Joe Cocker）|泰德·喬亞（Ted Gioia）| 2014年12月23日|每日野獸（DAILY BEAST）
我繼承了阿諾德家族的Thunder ThighsTM，這是我小時候經常受到嘲笑和困擾的原因。你永遠無法“治癒”進食障礙|卡莉·阿諾德| 2014年12月20日|每日野獸
它顯示了任何常客的經歷已經證明了什麼。啤酒國家vs.葡萄酒國家|克萊夫·歐文| 2014年12月7日|每日野獸
她嫁給了一位建築師，他們的孩子迪亞爾塔以及另一個女兒和兩個兒子是拉皮埃特拉的常客。在圍繞遺囑的爭執中，女主人的家人咬了紐約大學的一口安東尼·哈登·蓋斯特（2014年11月10日）《每日野獸》
二乙酸與丙酮在相同的條件下出現，但頻率較低，且具有更嚴重的意義。臨床診斷手冊|詹姆斯·坎貝爾·託德
在城郊，西班牙軍隊和叛軍之間的小衝突頻繁發生。菲律賓群島|約翰·福爾曼
這本小書包含了許多最常用的法律原則，讀者將瞭解到是誰仔細閱讀了它。普特南為門外漢準備的簡易法律書|阿爾伯特·西德尼·博爾斯
它們需要經常用一根長鐵絲和一點拖繩進行清潔，在一些大城鎮有專業的管道清潔器。菸葉它的歷史、品種、文化、製造和商業——E.R.比林斯。
由於頻繁的地震，在較低的地板上使用石頭是不安全的。Alila，我們的菲律賓小表妹瑪麗·哈澤爾頓·韋德